東京outlet 去御殿場定木更津

邊到d野靚d 多款d？

御殿場
木更津

上星期自駕去御殿場 簡直垃撚圾 又貴又柒
最誇張係5年前買落A&F件外套係嗰度出現返 仲貴過原價

上個月去過木更津
都幾多野買
同埋好似黎緊會擴充
應該再多D選擇

交通呢？

咁木更津羽田出入無得輸啦
過條橋就到
御殿場你去河口湖箱根咪順路囉